MeToo領袖傳性侵17歲男孩 付千萬封口費

義大利女星艾莎阿基多（圖右）是「#我也是」反性騷運動先鋒，如今傳出她性侵17歲的吉米班奈特（圖左）。 法新社

「紐約時報」報導，義大利女星艾莎阿基多因指控好萊塢製片哈維溫斯坦性侵，成為「#我也是」反性騷運動先鋒，如今傳出她支付大筆封口費給一名自稱17歲遭她性侵的男受害人。

紐約時報（New York Times）今天引述匿名方提供的文件報導稱，38萬美元（約新台幣1169萬元）款項支付給一個名叫吉米班奈特（Jimmy Bennett）的演員兼搖滾樂藝人。班奈特稱，艾莎阿基多（Asia Argento）2013年在美國加州一家旅館房間性侵他。

事發當時班奈特剛滿17歲短短2個月，阿基多則是37歲。加州的最低性自主年齡為18歲。

紐時一再試圖獲得阿基多及經紀人的回應，但皆未成功。

根據紐時看到的文件，協議條件包括今年4月敲定的付款安排。而熟悉這起案件的3名人士表示，那些文件是真的。

阿基多的委任律師高德柏格（Carrie Goldberg）表示，這筆錢是為了「幫助班奈特先生」，並感嘆阿基多不得不與那些「找你長處和弱點下手的人」打交道。

班奈特的律師團則將兩人旅館內的遭遇描述為「性暴力」，讓曾是童星的班奈特內心受創，危及心理健康和收入。報導說，班奈特的意圖提告通知書表示，將針對「蓄意造成精神痛苦、薪資損失以及攻擊毆打」，尋求350萬美元（約新台幣1億800萬元）損害賠償。

女星阿基多因公開自己1997年年僅21歲時，於坎城影展期間遭哈維溫斯坦（Harvey Weinstein）性侵往事，成為MeToo反性侵運動的強有力聲音。

據紐時報導，班奈特在阿基多於去年10月公開指控溫斯坦性侵的一個月後，採取法律行動。

阿基多在今年坎城影展上發表慷慨激昂演說，告訴觀眾：「事情有了變化。我們不會讓你逃避懲罰。」

這就是女權閪

慘囉

條女咁撚柒我望完佢個樣都要吿佢強姦我對眼

屌你正呀喂！

又有得屌又有錢收

神父攪男童
女權又係攪男童
點解無人攪女童但係又無處女

NYT 今次係咪fake news?

#merapetoo

侵ception

好想睇班女權左膠點幫佢兜

trump和解屌到上太空

口裡説不

youtoo

女權閪

快點強姦我

Jimmy 幾正，識食。綁起慢慢玩

me3

Metoo原來係咁解

You too

女人的事情，能算強姦麼？

原來係metoo自己有份姦鳩人

女人閪痕係身體自主

男人鳩痕係淫邪

#metoo

metoo

女權撚

真女權運動

#femalecanrapetoo

#METOO

中大肥閪出post未

個別事件 唔評論

塞返入佢老母個閪啦

果別事件

Metoo

女人可唔可以唔好再咁on9

笑左
係咁架啦 arm佢地睇就係真 唔arm睇既就鳩叫fake news

呢d case同反同性戀既宗教人士, 實際上自己都係同性戀一樣
愈係抑壓自己, 反而令自己變成一直要抑壓既人

milf

唔係冇人攪女童
係攪女童已經唔係新聞

女仔搞男仔邊算性侵
男人老狗唔好咁小氣啦

快點....

呂閪幾時落地獄

#YOUTOO

你做就係唔得，我做乜都得
女權無敵㗎喎

唔好為反而反
個女人比人metoo完一時心理不平衡先會以暴易暴
並非性侵而係心理上尋找自我

想問香港嗰個運動妹收左皮未

you fucked bitch

姐係依家個17歲仔可以對另一個人以暴易暴喇

真相唔通教練先係受害人

咁樣係咪叫
自食其果

吸乾

「事情有了變化。我們不會讓你逃避懲罰。」

直接屈你地係仇女毒撚

快點封我口

快點強姦樓下

荷里活Metoo運動係一場笑話，支持女性平權，
但執掌嗰班表現令人側目，
呢個女演員twitter上無理謾罵已經好令人反感，
似想博出位多過改變業界，
同時令metoo運動走向都愈嚟愈唔講道理

天有眼
大家都成日感覺仆街既都係男人
事實上係男人仆街時女人會周圍唱
而女人仆街果時男人會幫口保密

所以話真係唔可以比班女人渣fit

我要 仲要有錢收

女權

負皮你當駁左
女權份子全面鳩縮

Where is hjarta?

呢d一定要追擊到佢落地獄

Men take things

你漏左女教師

幫你條𡃁仔破處咋，仲有利是收添呀

快D多謝姨姨啦

女性侵犯男性
打破男權專制，實現男女平等

有休班警

女性主導既走向，點會講道理

抹黑撚全面進場

#metoo
#equality
#femalecanrapetoo

原來佢個 metoo 係話自己都係施暴者

所有性侵犯都可以話自己俾人侵犯過

Asia Argento
原來係 xXx 第一集條女

性侵係非禮定強姦其實

#RapeYou

METOO人者人亦METOO之

屌你老母呢個廢人

我也是

其身不正？

2004年
The Heart Is Deceitful Above All Things

Asia Argento 飾演 當時7歲Jimmy Bennett 嘅阿媽
完全係H漫情節

係因為攪女童攪到悶先攪男童

開始見到外國有人講男人不可能被性侵

curb

#methree

呢單真係好撚爆

傳
睇定d費事炒車

Me Too 女權閪

報應

死臭閪食撚屎啦！

所以話 男女好撚唔平等

佢個metoo係同Weinstein講

話說我地香港女權之光呂麗瑤而家點？

告緊教練

女權撚 得啖笑

19才子有野講了

其實又唔係一無事處嘅。起碼都叫踢爆到Kevin Spacey同埋個體操教練出嚟嘅......係呢兩單囉 Harvey Weinstein呢單佢就未認罪唔計

勞資糾紛

比社會經驗個男仔 仲要人比封口費

女權原本係解放身體
搞搞吓變左老屈無成本
自己連SM都玩
重可以屌鳩男人成日抽水

You too, Brutus？

Jimmy

女權：無論係主動定被動 做左最後蝕的都係女人 唔告得 告左就係男權打壓女權

無女權臭閪敢正面回應

#metoo's

女權閪死晒去邊

侵仔05年講左句Grab 'em by the pussy畀左膠瘋狂狙擊至今
想睇今次左膠點兜